[router] r7000 HKBN 1000M 網速問題

買左隻R7000
整好哂所有野 speedtest下
用LAN線連(cat6)router DOWN/UP都 900M+(好開心)
但第二日 得返90M+

個WAN狀態係100M/全雙工 (上網睇都話R7000個WAN好易壞 要拎去換)
不過依加WAN狀態變左1000M/全雙工
我再speedtest一次DOWN/UP可以去返400M+
我試過封鎖哂其他設備 只連接電腦

我modem 直插入電腦(電腦連router同一條線)
speedtest到900M+

有無師兄可以話我知
係R7000可以900M+(只係我有野整唔好/router壞左)
定R7000其實只可以去到400M+

上到900Mbps+
利申：HKBN 1000 r7000用家

可以話我知你咩SETTING?

試下update firmware 再factory reset

壞鳩左啦，拎去整吧

update完
factory reset完
但都係得DOWN 600+ UP300+
係咪壞左 要拎去換

我都係咁
我見無咩所謂就無理到